小學雞字幫大家寫名

咁撚樣既字 保留小學雞風格

我

寫Yamaha呢個字得唔得

Meeeeee

幫我寫個 飯 字

meeee plz

我個名

留名

me

Meme

mememe

呢到

我要

here

Me